人民日報--阿森納不與疆獨分子厄齊爾劃清界線，敗給切爾西是報應

一收臭燒即刻輸
證明奶共冇好下場